車路士對羅馬 2

你要求咁撚低我都冇你辦法
你唔鍾意咪Block我囉
唔Care

用呢度 ？

呢到喇

無世三一個攻勢都無

點解大家都係躝 尼安高質咁多

lan 入波絕殺我唔反一星期

唔好失波已經好夠

羅馬痛失二分

w22死快d啦

如果雷斯真係傷左下場又要睇法比加巴卡 中路放題

真心你堅on9，
你落去踢會100%入？
自動導航？

反安 後藥膏
羅馬痛失2分

車絕殺未

安又遲曬先出

都幾心痛 之前車出名防守好 大巴士 現家連後防都搞到咁

唔俾人絕咪算好

仲出時間停頓

中場垃圾

巴卡種廢唔係講笑

安明明見到佢同azp中間有人都照頂俾azp

D人企好曬位..出個咁既波..佢究竟想D隊友點走位去拎

屌你仲停

差d收皮

屌你仲時間停止